覺不覺對海鮮敏感既人好撚慘

完全享受唔到鮮味既味覺
通常呢類人食野冇乜要求 好劣食

對精液敏感仲慘

U ??!

我冇敏感 但唔多鐘意食海鮮

識人蝦蟹敏感，其他海鮮都食得

蟹既鮮甜係獨一無二

我鍾意貝殼類多啲

我條女對奶好敏感 點算

依家啲蜆又貴又細 水質又差

你係咪覺得自己好幽默 ？

所以我都無食好耐

唉 上連登 個個都想搞笑引人注意 但真係唔係個個都有咁既條件

去大排檔叫蜆最撚搵笨

同意，所以我唔會咁食，通常買回家煮，貝殼類清蒸就得無乜技術可言

對condom敏感都慘慘豬

咁咪好囉 拎正牌唔洗戴

有個fd都係咁，咩海鮮都唔鐘意食，因為有陣味
如果同同事/唔熟嘅人食飯，佢就話敏感，廢事班撚樣問長問短

覺

我個friend個身體會選擇性海鮮敏感
有時食曬成個海鮮拼盤都冇事
但係有時食隻蝦就成身好痕 又生紅疹
好似幸運大抽獎咁

係咪對啲唔新鮮既海鮮先敏感渣？

我朋友調轉，唔新鮮既蝦蟹食得

叫佢睇中醫啦

食蝦個嘴會腫，食蟹喉嚨痕

我真係對condom 敏感

你ex對你敏感

認真，帶完會好痕
睇過醫生

我囉

我唔會信你

國

屌你老味請我食半島未

你比人炒撚左先講

純粹唔鐘意食海鮮要拆殼
慢慢變到真係抗拒食海鮮
次次人地都問我係咪敏感先唔食

依家就算起埋肉都抗拒 ？

冇海鮮敏感 但完全唔鍾意食海鮮

係 冇解

Crab shrimp allergy 2隻以上就會發熱 嘴腫 全身癢

係咪已經變到憎海鮮

唔會刻意去食 自助餐唔食海鮮 好麻煩

海鮮敏感痕到仆街都照食

除魚外幾乎所有海鮮唔食得
利申濕疹

一樣

唔怪得你條女無奶啦

我都係

食野都懶

識唔少女仔都係咁

食魚硬係會食到陣腥味

蝦蟹龍蝦

覺 我勁鐘意海鮮 身邊好多朋友屋企人都唔食得 好慘

已經好耐冇食過海鮮, 依家都唔會特登走去試, 所以唔知道個鮮味係點, 但係食buffet或者放題就好慘...得個睇字

我對海鮮敏感
鮮蝦鮮蟹一食就又紅又痕
但揚州炒飯啲蝦仁又ok

不過我本身都唔中意食海鮮
身邊啲朋友都中意食海鮮
唔想佢地全部人就哂我唔嗌
結果我就望住佢地食

我對蝦敏感

對海鮮敏感都未算慘
最慘係你同個對海鮮敏感既人一齊
而你本身好撚鍾意食海鮮
但次次食飯都要避忌晒d海鮮野

由細到大都唔知咩叫鮮味

應該係鮮蝦鮮蟹裏面有野令你敏感，炒飯果啲通常都係脫晒水

有朋友都係 但次次就佢唔叫海鮮

唔食得海鮮 去自助餐食乜？

美國啲蟹又大又甜,每個星期都捉4-5隻

你通常點煮

Oic 長知識了
淨係蝦蟹先係咁
蠔呀蜆嗰啲又冇事

龍蝦
蟶子
大肉蟹
大toro
海膽
牡丹蝦
瀨尿蝦

係，我朋友都係咁，如果蝦蟹係超級唔新鮮既話佢就食得，所以每次食飯叫蝦蟹都搵佢聞一聞，佢一聞就知新唔新鮮

睇下食咩囉
打冷你整碟海鮮黎即係叫我地食白飯

除咗魚之外乜海鮮都唔食得
牛同朱古力都唔得呀屌

你又慘啲。。。平時食雞？

朱古力都唔食得
真係人生已完

其實我真係純粹唔鍾意食海鮮 特別係蝦蟹
但次次同親fd食飯同佢地講我唔食海鮮都會問我係唔係敏感

哇你朋友西利喎
我就基本用黎炒飯嗰啲先冇咁易敏感
但食得多都會
鮮嗰啲就一兩隻就黎料

其實我呢啲對海鮮過敏嘅人都幾慘
見住人食海鮮，尤其龍蝦
食到雪雪聲又lam哂手指
但我地係享受唔到
少左一樣人生樂趣

雞同豬囉
而家修心養性盡量食得清啲
之前試過食一塊朱古力之後就仆咗街

咁都有其它可以食既，貝殼類仲有其它，我問過朋友佢話唔恨食，可能本身都無食過唔知係咩味掛

我諗係奶類敏感
仲撚慘
好多野都唔食得

打邊爐最正就係食肥牛同海鮮
你兩樣都唔食得真係
淨係食丸同腸仔
真係好撚慘

奶類敏感好似驗血可以驗到出嚟

日韓燒又係食牛 又唔食得